已經有警察同示威者有聯繫，分分鐘一獲炒起前線手足

依個post 入面如果係真

cls